有無巴打識點樣唔用同一個wifi 都可以steam streaming

上網見人用hamachi, 但係好似唔work

Multicast 好似一定要同一個subnet

有無其他方法

以我所知就無，轉用HLS

咩黎，則係係點，電腦白痴

lm

唔同wifi router都可以set做同一個network. 詳情你要google下

要search 咩keyword

如果你係用N卡既話
Geforce Experience入面已有個功能係串流
仲可以兩部機人都同時插手制雙打
唔洗同network,唔洗係steam game
另一邊用chrome裝extension就玩得

唔係n 卡點算

如果用ps4 remote play 會唔會都ok

一係攞第二隻router做repeater（無線）或者ap mode（要駁線）

其實係因為我想出街都可以用wifi 玩到